唔想再做和理非… 求勇武手足指導。

做和理非做得太耐..發覺唔想再喱系後排…
宜家先買gear會唔會太遲..?
有無手足知宜家仲有邊到有得買..?

我愛勇武！打死都唔割！核彈都唔割！

新填地街睇下搵唔搵得齊想要嘅野
搵唔到就amazon啦

國難五金

始終和理非上離..唔太識咁多..
同埋amazon係咪要等好耐先送到?
唔好意思我真係唔識…

唔知可唔可以捐比呢個新上離嘅…??

自己睇舊post啦

睇左..就係太耐唔知宜家仲有無..
好多人上個月都已經話無…

最重要你係咪有呢個心理準備。

買唔困難，去新填地，全部gear都不過係入地盤/做燒焊嘅工具。
反而你要有自信。本身跑得快，肌肉型咪行前d ... 否則經驗慢慢累積。

我唔係勇武，只係觀察所見

感謝巴打們意見~
係已經有心理準備 真係想行出去! 奈何差副裝…
上面有巴打話國難五金..但..佢10粒鐘前宣佈執笠…

鬼味甚濃
有心既自己做功課啦 出到黎都冇人教呢樣教個樣 自己觀察自己諗